好心悒。。。

睇住班手足咁樣我咩都幫唔到。。。
我身邊嘅人都係港豬 再唔係就身體弱到出唔到黎
我自己一個女仔剩係可以repost下文宣、做airdrop小先鋒、周圍走睇下邊到有狗再報料之類嘅垃圾野
好想幫下打緊仗嘅手足。。。
但又唔知做到啲咩 唔想拖累到人
日日睇住佢地受傷流血 我真係好無力。。。

黑警同林鄭他日必定要十倍受返香港人所受嘅苦
一命填一命

香港人，報仇！！！

約定你哋煲底見

暴大手足支持住

支持住

一定要平安呀 煲底見呀

Every little bit helps

健身
練體能
習武

還拖

希望我依啲微不足道嘅嘢真係可以幫到大家

依家跑得快過保特

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

唔好理我啲廢post
入去幫推

早啲休息 聽朝見

真係好心悒。。。點訓得著。。。

好擔心大家。。。

加油
其實已經好夠
每個人都有佢適合嘅崗位
或者你做緊呢啲嘢已經幫左好大忙

我都係⋯⋯

多謝你
大家都要加油

唯有盡自己能力去幫手

一諗到依家只求不死就好心痛

要還咖香港警察！

成個人負能力好重 好想放低電腦手機摺埋幾日
但我又有種掉低手足嘅愧疚感
佢哋日日為我哋、為香港用條命黎搏
佢哋咁辛苦都堅持住 而我就咁樣。。。

明明我哋應該開開心心咁返學放學
得閒出去玩下、拍下拖
而唔係出去打仗

點解我哋依個年紀要承受依啲野
我哋仲係學生、仲係小朋友
到底依個政府點解忍心咁對我哋
到底點解咁無人性、咁冷血

祝你哋長歲百歲 百病纏身 無仔女送終
睇住自己仔女比人虐打、輪姦、被自殺